[絲打入］要ibanker定牙醫做男朋友

假裝兩個都係fg
Ibanker
牙醫

順便講原因

牙醫 收入唔錯工時唔長

揀牙醫，因為ibanker 差唔多24小時睇實個市，冇得休息，相反牙醫都仲有d假期。

而家搵男朋友睇職業
屌你老母啦臭雞

乜唔係應該揀個對你好咩

Ibanker 長遠可能搵多啲

假如你男朋友係牙醫 有個有錢ibanker追你

Push

ibanker既雞高級d

唔係雞

點解咁多人揀牙醫

睇牙唔駛錢

俾下原因

ibank得個名，人工飄忽視乎邊間銀行，仲要經濟唔好隨時俾人炒
牙醫穩定收入，做幾年讀埋個專科，自己開診所每日返5,6個鐘，鍾意幾時放假都得，做到70歲先退休又得
你話呢

牙醫
多假

係bulge bracket 本身有少少家底

牙醫不過係手作仔。

Ibanker個名好型

收皮啦港女

ibanker又點樣人工飄忽

Ibanker份人好貼心

teeth doctor

跑數跑到傻，仲要周圍見客，嗰行啲女人又狼死

咩料

其實呢 ibank呢就有好多唔同position ，你係咪搞亂左銀行rm 同ibanker

咁你開post問嚟做乜？

Agger

Front office姐

牙醫又好似stable D

樓主冇講咩position, 後生都應該未到高層
我就係識人做緊所以知
呢行最興升到咁上下炒你再換新人入嚟

但你鍾意ibanker多啲

你諗下jp morgan個名已經

臭雞

我對ibanker好冷淡 已讀不回佢

收啦

唔覺得有咩特別，只係一班用錢搵錢同埋識social嘅人

咁又洗乜考慮？算吧啦，人地話你臭雞唔係冇原因架

咁難入都入到 份人一定好叻

睇職業緊係選牙醫 收入穩定 工作定時
Ibanker要睇經濟環境 相對冇咁穩定

我心大心細 試下佢先姐

我肯定佢捱 我自己fg人工都OK高

各位咪再ff啦 牙醫 ibanker都唔會有得你選

牙醫好易入？

臭雞

好想屌樓豬bb

Ibanker家底都有D 唔會易過牙醫

Ibanker大學果陣成日去歐洲 好多見識 全身名牌

都話ibanker d 雞高級d lor

要睇feel

睇職業揀男友 臭雞 俾人屌完就冇架喇你

搵IT毒撚埋單啦

屌有新仔溝就想飛撚起之前條仔
雞都不如。

點解唔可以相愛 連登毒撚淨係識話人係g

牙醫感覺細心啲

追post 啦 都話對ibanker冷淡

Ibanker都好貼心

貨運佬都唔要你

我都話可以同男朋友一齊捱

你唸下運輸佬定看更要你啦

想問吓你地攞comment 姐

比收入的話牙醫比唔上，西醫就有得比下

你又jm9

唔算太著重錢 我自己人工都OK

ibanker老細個仔

嘟下先

佢又冇咁誇 屋企有少少錢 加份人好勤力

雞

啫乜春 有建設D好嗎

咁做乜指明人地係高級貴利

屌 都話對ibanker冷淡

啲有錢佬屌完你就走

咁你自己又好有建設？

屌 你將來唔洗生活

咁你又問
戇鳩鳩

咁你唔識搵食？

咁係咪我養埋佢

等我問下我個ibanker同牙醫fd睇下佢地鐘唔鐘意屌老泥大肥婆先

咁你係咪要人養？殘廢？

牙醫，因為有技術，幾時都需要。

Ibanker 投機野，鳩吹就得隨時可以取代

屌你 真人好瘦

Ibanker我都驚遲下失業

營養不良睇下醫生啦

牙醫，幫我check埋牙

你jm9 自卑撚出返去啦

FF完未？

咁你問乜撚
你敢話你唔係閪痕打算騎牛搵馬？
你都係想人答你ibanker姐

我唔敢比佢Check

牙醫都係牙

正確諗法

Jm9咩黎 會唔會係你自卑

拍拖當結婚

我預一齊

俾啲建設性既回應啦
俾人講中又鳩up

冇女毒撚

我睇下邊個有feel D

如果感情係建基於錢上面樓主你真係好可憐

你都唔了解男人 本身人類學上男人就應該周圍屌女， 屌完你咪下個

嘟
殊

照你咁講應該冇人結婚

臭雞!!!!!!

人地唔認架

你搵個美容男幫你清曬啲老泥好過啦

負皮

On9仔 係雞就睇錢啦

可唔可以講多少少

咁你問連登仔把撚？
都唔知你兜乜撚

有
但唔會係你
你由一開始就用錢黎衡量
就算你同對方結完婚都唔包保人地有二三四奶同你爭身家

你而家唔係睇錢係睇乜丫戇鳩

雞就是雞，不懂做人

補充多少少 牙醫HKU ibanker oxford econ master

你自己鍾意邊個咪邊個囉
又講到自己唔係睇錢 咁你咪睇feel囉
睇你回覆好明顯偏向ibanker 又要話對人地冷淡
係對人冇感覺上黎問咩意見
自己都有男朋友仲好意思上黎問啲咁既問題
話你係雞咪算俾面

ibanker做男友
牙醫做老公

邊個照顧我吖 7頭

我知HKU dental好多女

人地都話唔係

Ibanker似會偷食

廢青 冇嘢做去打j

佢唔似會 個樣好純 去旅行第一個同我講

你冇手冇腳？唔做得野？
一個月要供你買萬幾兩萬衫呢啲叫照顧？
講到尾咪又係錢

你而家業都未畢有乜資格話人廢青？

你去轉巴黎睇下人地D衫cutting先啦

屌假膠味濃

廢青 未畢業唔話得

我都係女條仔係物理治療 好多姑娘 我都唔鍾意

物理治療都幾好啊

Sorry屋企有人做fashion
唔覺貴啲cutting會好啲

樓豬一係假膠一係雞

你自己養唔起自己 有咩資格話養得起自己既人做廢青

連登仔其實理性少少 OK

最唔理性應該係你

係呀我下個月電話費都比唔起

善用起底功能

做乜咁多人揀牙醫

又唔洗講到出口
你講到話要人養都知你殘廢

咁你咪嘟下個貴利囉
柒下柒下咁

屌你老母臭系啦，冚家鏟臭雞

牙醫人工唔錯嘅，得閒同阿媽去旅行

利申：牙撚

一陣又俾人話唔理性
同babykingdomm圍爐

樓豬實有妄想症

快啲去睇醫生啦死臭雞

隨時份工都無

成班牙佬入黎負評

搵個婦產科醫生做老公啦
日日都可以檢查下你塊爛臭閪

其實你地冇女都唔洗當所有女人係

仲有免費睇牙
老左都唔驚